一個post已經可以睇得出連登嘅質素

屌你老母一題咁簡單嘅邏輯題就已經令連登仔露晒底，
一睇就知係b贏嘅題目到依家都會有傻鳩開post話a贏，
連登多小學雞/無腦mk依句原來真係事實嚟

得啦叻啦 咪揪嘈啦

仲要搵人挑機，
人哋b出到6先知自己柒喺邊